import{a as l}from"./chunk-GAHGNHDK.js";import{$a as t,Na as r,Za as e,_a as u,gb as a}from"./chunk-3LY3SB3X.js";var m=class n{static \u0275fac=function(i){return new(i||n)};static \u0275cmp=r({type:n,selectors:[["app-about"]],decls:27,vars:0,consts:[["id","home-p",1,"home-p","pages-head1","text-center"],[1,"container"],["data-wow-delay","0.1s",1,"wow","fadeInUp"],["id","about-p1"],[1,"row"],[1,"col-md-8"],[1,"about-p1-cont"],[1,"col-md-4"],[1,"about-p1-img"],["src","files/kurumsal.jpg","data-wow-delay","0.1s","alt","HAKKIMIZDA",1,"img-fluid","wow","fadeInUp"]],template:function(i,F){i&1&&(e(0,"div",0)(1,"div",1)(2,"h1",2),a(3,"HAKKIMIZDA"),u()()(),e(4,"section",3)(5,"div",1)(6,"div",4)(7,"div",5)(8,"div",6)(9,"h1"),a(10,"HAKKIMIZDA"),u(),e(11,"p"),a(12," 1982 y\u0131l\u0131nda end\xFCstriyel mutfak sekt\xF6r\xFCnde ba\u015Flayan \xFCretim ser\xFCvenimiz, 2013 y\u0131l\u0131nda Aketroniks Elektronik\u2019in kurulmas\u0131yla teknoloji ile birle\u015Fmi\u015Ftir. Aketroniks Elektronik pek \xE7ok farkl\u0131 sekt\xF6rde makine ekipman \xFCretimi yapan firmalara, g\xF6m\xFCl\xFC elektronik sistemleri \xFCretmektedir. S\xFCre\xE7 i\xE7erisinde yapm\u0131\u015F oldu\u011Fu \xFCretim tesisleri ve makine yat\u0131r\u0131mlar\u0131 ile \xFCretimine g\xFC\xE7 katm\u0131\u015Ft\u0131r. "),u(),e(13,"p"),a(14," 2020 y\u0131l\u0131nda d\xFCnyada ba\u015Flayan pandemi s\xFCreciyle artan enflasyondan dolay\u0131, fiyatlar s\xFCrekli de\u011Fi\u015Fmekte, firmalar etiket de\u011Fi\u015Ftirmekte zorluklar ya\u015Famaktad\u0131r. Bunun yan\u0131 s\u0131ra perakende sekt\xF6r\xFCnde i\u015Fg\xFCc\xFCnde ya\u015Fanan s\u0131k\u0131nt\u0131lardan dolay\u0131, etiket de\u011Fi\u015Fimleri zaman\u0131nda yap\u0131lamamakta ve y\xF6netilememektedir. Bu durum, firmalar\u0131 maddi olarak zarara u\u011Frat\u0131rken itibarlar\u0131n\u0131 da zedelemektedir. \u0130nsanlar sat\u0131n almak istedi\u011Fi \xFCr\xFCn\xFCn fiyat\u0131n\u0131 bilmek ve g\xF6rmek istemektedir. Bu durum ayn\u0131 zamanda kanuni bir hakt\u0131r. "),u(),e(15,"p"),a(16," Bu nedenlerle Aketroniks Elektronik ge\xE7en on y\u0131lda edindi\u011Fi tecr\xFCbelerle 2022 y\u0131l\u0131nda Elektronik Raf Etiketleri \xFCretimine ba\u015Flam\u0131\u015F ve Rf-Paper markas\u0131 ile sat\u0131\u015Fa sunmu\u015Ftur.\xA0 "),u(),e(17,"p"),a(18," Her ge\xE7en g\xFCn kullan\u0131m\u0131 h\u0131zla yayg\u0131nla\u015Fan Elektronik Raf Etiketleri sayesinde do\u011Fru zamanda anl\u0131k fiyat de\u011Fi\u015Fimi m\xFCmk\xFCn olmaktad\u0131r. Hafta sonu, yeni y\u0131l, dini ve milli bayramlar gibi \xF6zel zaman dilimlerinde \xFCr\xFCnlerle ilgili kampanya fiyat\u0131 ve detay\u0131 yay\u0131nlamak da dakikalar i\xE7inde m\xFCmk\xFCn olmaktad\u0131r. "),u(),e(19,"p"),a(20," Son teknoloji E-Paper (Elektronik Ka\u011F\u0131t) ekranlarla \xFCretilen, \xE7ok d\xFC\u015F\xFCk enerji t\xFCketimi ile uzun pil \xF6mr\xFC sunan, kablosuz ba\u011Flant\u0131 teknoloji ile \xE7al\u0131\u015Fan Rf-Paper \xFCr\xFCnleri sayesinde fiyat de\u011Fi\u015Ftirmek ve kampanya y\xF6netimi yapmak dakikalar i\xE7inde m\xFCmk\xFCn olmaktad\u0131r. "),u(),e(21,"p"),a(22," Amac\u0131m\u0131z; 40 y\u0131l\u0131 a\u015Fan \xFCretim tecr\xFCbemizle, uzman kadro ve deneyimli personellerimiz, m\xFC\u015Fteri memnuniyeti odakl\u0131 \xE7al\u0131\u015Fma prensibimiz ve verdi\u011Fimiz s\xF6z\xFCn arkas\u0131nda duran anlay\u0131\u015F\u0131m\u0131zla sizlere en iyi \u015Fekilde hizmet vermektir. "),u()()(),e(23,"div",7)(24,"div",8),t(25,"img",9),u()()()()(),t(26,"app-footer-contact"))},dependencies:[l],encapsulation:2})};export{m as AboutComponent};
